แบรนด์
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
ยืนยัน
Snapchat
กำลัง
พัฒนาการ
แสดง
feed
เรียง
เวลา
Digiday
รายงาน
ข้อมูล
แหล่งข่าว
Snapchat
กำลัง
พัฒนาการ
พัฒนาการ
แสดง
feed
เรียง
แทน
อัพเดต
เวลา
เหมือน
เดิม
นำ
ปัจจัย
คิด
ทำ
ผู้ใช้
สามารถ
ดู
เนื้อหา
feed
เยอะ
มากมาย
สะดวก
ทำ
ผู้
โฆษณา
สามารถ
ซื้อ
พื้นที่
มองเห็น
ง่าย
กำหนดการ
ใช้
ฟีเจอร์
แน่ชัด
ปัจจุบัน
Snapchat
ผู้ใช้
ราว
100
ล้าน
คน
ปัจจุบัน
เนื้อหา
โพสต์
พาร์ทเนอร์
แท็บ
Discover
อนุญาต
โฆษณา
ต้องการ
ผู้ใช้
ทั่วไป
หน้า
feed
ปกติ
เหมือน
เพื่อน
สมัคร
บัญชี
ส่วนตัว
ใหม่
ที่มา
DigidayEngadget
Topics

Snapchat

